5000蚊有乜Windows電腦廠機好介紹

我唔想砌機，上去睇下mac mini，2014年hardware成5千蚊，

我又無錢唔捨得買iMac/Pro, 窮真係好慘 。
算......買返Windows機..

2手/翻新 2012late mac mini